2018年真係夠曬精彩，習主席坐穩，外國勢力合縱攻勢

維尼岩岩清理曬國家內部戰線
點知而家外敵又四面八方殺到

五年內有無機會睇到fb twitter進入中國

五年內FB收皮
微博進軍歐美

已亡了

應該好難，反而人仔唔知有冇機會開放

比馬英九既死亡之握咀咒緊，只要一日中國有佢存在，都會多災多難，
大一統膠習近平寧要大一統，也不怕咀咒
應該好難做到死為止

其實fb衰乜
感覺太老餅？
D人已經唔想share咁多野比人睇？
我淨係用黎睇group

就算中國開放fb都無人會玩
因為微博已經同其他電子產業搏死哂
中共唔開fb純粹係怕美國監聽

最怕自由言論下話

近排無睇新聞？

支那先係用連環計，遠交近攻（台灣、印度、南海）

美國係用合蹤，聯合歐洲、北美、東太圍堵支那

微搏神撚早殺左入歐美華人圈

中國就算開放fb都只會係中國版fb

信唔過朱克伯格條撚樣姐

要攻入中國市埸就唔會係facebook
facebook 自身難保
會係下一個social media 巨無霸

遠交近攻（台灣、印度、南海）
但全部衰晒

用古老戰術想照版煮碗
點知西方合縱秒殺
連埋一帶一路應該都係咁先

美國左膠不斷砌侵侵係一個隱患

睇定d 土耳其、沙特黎緊幾年點玩
2舊垃圾行埋d制度好撚似支那、俄羅斯
同歐美核心價值好撚大衝突

因為中国示範左獨裁而強大，D獨裁國家咪跟著尾。

唔好傻啦 比中國8億網民出哂黎
去到邊都有簡體字 比你都唔制啦

咪傻啦 江派 團派等緊反擊

連登仔都等緊